維珍澳洲3月起永久取消香港航線

多謝林鄭

oh

仲要三月起?? 即刻啦

source?

本身已經話取消，唔關疫情事

唔關事
本身就摺
睇開傭仔講

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

原來係咁

錯呀, 未爆武漢之前只係cut MEL 線, 而家連SYD都攬炒埋

摺係 Melbourne
Syd 點解做極都有係因為多大陸仔駁 HX 番上去
冇晒學生佢含得撚啦，啲位又西到震，坐完要睇骨醫架

紅二代走晒未

oh，我以為本身維珍成個香港業務都摺

syd都會摺埋

好撚嘢，攬炒成功👍👍👍

本身話唔會住
而家就索性摺左

尋日都仲賣緊五月

永久取消即係改變公司策略，未必關肺炎事喎